MOC : 
Source : [[Sousveillance]]
Date : 2023-05-18
***

## Résumé
La sousveillance est un dépassement de la surveillance en ce qu'elle est légère, discrète, immatérielle et omniprésente. Steve Mann. 

## Référence

## Liens 